有冇人播Youtube等online片播播下聲畫唔同步

WIN10用CHROME,播播下就會唔同步
要REFRESH先OK, 硬件加速開關都試過
到底咩問題

有請傳心師

因為對眼生喺耳仔前面

有
不過多數係條友條片本身有問題多

refresh就同步真係未試過
有無update display driver呀?

光速快過音速